1000Mbps router推介

小弟最近轉左個1000 Mbps既plan，但係發現原本屋企既router唔支援，有冇巴打可以推介幾個型號比我去買

深夜一推

budget 屋企幾大

Sorry漏左講 budget 300-500，當然越平越好，屋企大約700呎

500 蚊嘅router晒咗個1000m plan

巴打有咩推介

如果真係好既貴少少都無問題既，但係學生筆直有限

同問

竟然有人支持我

推到1000 Mbps既起碼都netgear r7000

負評我畀o既
深夜推咩撚啫屌你老味
用得1000mbps plan但係又冇錢買router
budget 300-500
諗住淨係買枝天線?
你係坐住咗個腦定係留咗個腦係你呀媽個肚度?

依家話你知邊款好
你可以即刻買到?
on9有樣睇

你講乜柒

輕輕一推

1000mb 就 r7000 / ac68u 架啦

貪平你實後悔

Thx bro會上網睇下呢兩隻

純粹測驗長cap圖功能

你個撚樣深夜推咩撚啫
係撚咁推
就算果時有人答你
有撚舖頭開呀 你可以即刻買到
你自己窮 又要用1000mbps
點知得果幾舊水買router
咁撚柒都要衝上連燈問人
好心你就捐番入你老母個臭閪度算撚數啦

R7000啦，用緊very good

乜撚野 你日頭答我都冇可能即刻買到啦，仲有咪講左好既貴少少都得囉 人屌你又屌

真係屌你老母，乜撚野夜晚冇得即刻買，你坐住左個腦？你老母下下都幾千萬買router咩，咪叫你介紹囉，你老母到打千字文屌柒我，洗唔洗筆直係一千萬先威

智障

推你老母屎眼呀

第一個智障我都冇理佢，又黎第二個智障，屌

屌你老母家陣連登推post都要擇日

老實講300-500到真係唔得
Performance 又唔得
最多得tp-link又快收皮
如果覺得R7000 / ac68u 貴
可以試下落1個Grade model
E. G. R6400/ac56u
總之唔好買On9 牌子

洗唔撚洗我家陣企係電腦鋪面前先比開post呀

Thx bro我會睇下

你老母比兩個智障撚搞到我興

爬下文，硬件台有

Sorry巴打可能我睇漏左 會再揾下

而家啲人係咪真係咁大壓力呀？

本身都冇野係比兩個on9仔搞到我咁

家陣日頭啦係咪可以推post啦你老母

家陣日頭啦係咪可以推post啦你老母，快啲上水屌柒我啦

屌你

屌我乜柒呀，你有推介未呀，我家陣就企撚左係黃金入邊

其實係同問留名

夠薑就推介部一千萬既router比我啦柒頭

Sorry bro神經太緊張

Tp-link C9

TP-Link Archer C7

三天線 雙頻網絡

價錢 5xx

300-500 就真係無謂 上到就上r7000同ac68u 啦
起碼貴得有道理

有1000Mbps plan都想上網上得舒舒服服姐
何必貪平過一排又換呢 唔省得

Thx bro

所以想上黎問下意見

用緊r7000

用緊ac68u,1000mb 上網
屋企又係700尺
wifi 同我張床係全屋最遠距離，大約15~20步距，4g會收唔到，但3g 就ok,大約90~130mb/s

sorry 係5g 同2.4g

netgear orbi

真心，1000 mb 你都要預近千蚊先可以無線800左右
我都係1000 plan 黎，個router 500蚊幾最盡都係得500mb 左右

所以想用得快d 既無總，儲一儲錢

因為我上網見啲推介都係300-500，所以筆直先咁少，其實可以調整

Thx for sharing bro

ASUS AC58U, +刀 & 中田做緊特價 $5xx, 前日先買咗隻

用後感如何

R7000同au68標準答案，可以再貴d就r8000

屌你個柒頭
人地話你深夜推咩撚呀
深夜有撚人答你 唔撚洗瞓?
人地深夜答咗你 你咪又係要等日頭先有得去買
日頭又係咁推
你想推上熱門定推上毒果呀柒頭
幾舊水就想買個support 1000mbps router
好心咪撚柒啦
狗唔笑人都吠

嗎使再推
係得前面巴打講d

R7000啦，我都用緊

第二頁已經有巴打答咗你
你推到第5頁有咩意思

你老母上乜撚野毒果呀on9仔，你講野之前用你個個屎忽諗下野先啦

冇純粹比人屌推post火滾

你老母日頭又唔比推夜晚又唔比推我推post係咪會打擾到伯母？

我係要推post你吹咩

我幾點推post關你撚事你睇到咪得囉

我推post你電話會震機噪鳩你訓教既

定會震機阻住你同你老母仆野呀

屌你老母

屌你老母連登推post都比人屌

推post之前洗唔洗去你屋企問下伯母比唔比先推呀

我推post有阻住你？

你老母

我係要推post你吹咩
上面已經有巴打答左我問題，感謝各位巴打既支持

我係要推post你吹咩

上面已經有巴打答左我問題，感謝各位巴打既支持

樓主無改錯名

你老母都話可以貴少少就係唔知咩情況先上黎問盲既唔該返返入你老母個閪到咪撚出黎啦

如果我知道買咩型號知道幾錢既我就唔洗上黎問買咩router問你老母塊閪值幾多錢好過啦，仲有你係咪覺得紅底大字打野會有理據啲大聲啲呀on9仔